P5R隻亞森係咪可以升級上去用

之前玩p5留左佢一段時間
發覺廢到賴屎
P5R係咪有方法可以令佢有用返？
咁型其實唔想換

無用
都係源義經到尾

凹P大法

任砌嫁喎
基本上咩技特性中後期都有方法整上去
不過最好後面先黎砌易搞好多
完全唔識可以睇下D巴哈,日本攻略網點砌D勁P

搞搞下其實都係個D招同睇下咩取向(開場buff,即死,物理魔法咁)
之後你隻亞森揀你想要嘅野上去就得

幫推！